銀行 KYC 工

見到石獅子銀行經agent 登左好多廣告
請好多做 KYC 既工
仲要得6個月contract

有無巴打做過?可唔可以講下伏唔伏?

我都申請左,所以想知多啲

行頭好窄

internal transfer既機會多唔多?

pish

俾啲意見啦

已經俾左

Low value added,
Easily replaceable,
好悶, 機械式工作
Contract用完即棄
難升
唔比人當係compliance

簡單一句,即係伏
明白了